勸大家真係唔好搵 所謂model 做女朋友/老婆

基本上跟得你去酒店影相就已經食硬咁濟

有估仔聽？

好建議男人搵老婆之前要睇一次傲慢與偏見
英文原名叫Pride and Prejudice
我英文普普，所以都係睇翻譯版，重睇左幾次

唔係話要當佢聖經咁拜，不過名著的確係有成為名著嘅理由

講黎聽下

同女人交際，年輕貌美當然好，但論到結婚著眼點始終應該係智慧

見到女主角老豆我就特別感慨

咁如果女人笨咁會點?

唔係想搞野去酒店，你估真係齋影相咩

智慧同智商又有少少唔同

智慧感覺更似係情商同智商中取得一個平均

最近影完相食左個，佢仲要係有男朋友既
事後去佢fb 八卦，佢條仔仲要幾靚仔

利申 樣衰

影完相先搞？

搞又洗唔洗加錢

你估連登仔會搵到

作為一個男人， 點先算搵到個有智慧既老婆？
真心一問～ 因爲仲未識分

係，半推半就 就搞掂
離開時醒目地拖住佢走，費時將來俾佢 #metoo

相呢

巴打應該唔係第一次？反而想知多唔多女可以堅守防線，上埋酒店都保貞操。

貪圖女人的智慧，即係唔係真心愛對方! 真心愛一個女人，係你明知佢冇智慧，好蠢，你更加反而要娶佢返嚟，好好照顧佢保護佢!

你估而家D女仲咁純情咩

點半推半就

想保貞操就唔上酒店啦

點食法

唔好撚癲啦
你要啲蠢閪你嘅事

巴打真係覺得處比忠心重要 比左個處你再派一打帽比你都唔緊要 好純真既諗法

你姓馬？

唔使理條on9
依條友講野乜都關處事
就黎今日股市升跌都關處女事

豬閪都有兵收啦
仲講model

巴打係咪想激死自己

我又唔係男人! 愛情係搵一個愛既人， 然後好好愛護佢。你咁講我知道你就係 樣衰嗰種女人 。

愛一個人，唔會因為佢蠢而唔愛。同樣地，唔愛一個人亦唔會因為佢聰明而愛上。

仲可以點食，活塞運動囉

講真，我成功率都只係一半一半，當然唔排除因為我唔夠其他人靚仔

調返轉 你搵個男人又蠢又冇內涵 係咪願意照顧佢一世
上面有隻處女情意結白痴仔 可以考慮

佢無智慧咪唔愛你
鐘意口花花既mk仔咯

我覺得呢d 野好難一概而論 我有個朋友係講到明話鍾意d 女仔蠢 我唔知佢真正既意思係咩 可能佢覺得係d 蠢女人面前佢會叻d 威d 又可能學上面講 想保護佢
不過我覺得個結論係 搵個蠢女人結婚 到咁上下年齡 一定有排你受

男定女都一樣啦 搵個蠢既 溝通唔到 你真係想英年早逝

試過d 蠢女人做女朋友啦 比佢攪到就來癲 仲比埋帽我戴 之後發誓以後女朋友一定唔會搵個蠢既

hello 無圖

駛唔駛錢先？

私影完都無圖你話食埋執房個啊嬋都得啦

咁就要問下d已婚男士喇

做得model都睇錢架啦

樓豬想知你用咩技巧搞掂條女上床

無圖都討論到咁耐

搞笑咩, 就算真係搵到個處女俾你屌, 屌完咪又係可以同人爆房

郭藹明

我明

某私影雞

技術高超但吹半個鐘先爆

私影都叫自己 model

岩岩先同一個女仔嘈完交
諗住upload 上line gp 睇下有冇人幫手拆
結果俾人屌到反艇

呢個出晒名係 屌able, 但要加好多錢
以身材來講我覺得唔值

靠把口就得啦

你知唔知自己講緊乜
第時綠帽唔好問點解

你話五十五十，咁失敗左會有咩情況出現

唔俾屌咪算囉
唔通 metoo 佢咩

會唔會好尷尬

唔明食人條女有咩咁正...
諗到個女仔可能琴日先同人kiss/搞/用口完 幾正都不了
唔小心試過一次都覺得好噁
做開雞蟲/雞蟲心態個啲人先鐘意

點樣開口？爸打不如打哂啲對話出黎

圖呢

要識講野 睇人眉頭眼額
生活咁多野煩 下下大吵大鬧真係

得張示意圖 都可以討論咁多版

G
Free G

出車前都睇一次

Btw整返好未？

暫時撞親嘅都係好蠢嘅女仔 連少少時事sense都冇，傾親都係fb啲乜嘢情愛星座page

圖都無張大家信到十足十

醒既定義係咩
轉數快 但就好計較 要食盡條仔

定係
識得為人著想 肯先付出後回報

如果樓主又唔使比錢
人又樣衰 咁九成九吹水

醒係 唔識要認唔識 識又唔可以驚死人唔知你唔識
要識睇對方係咩人而相處 唔可以冇晒主見咁

啱

揀老婆一定唔可以蠢

連登早排先有個例子，樓主老母網上交友瘋狂寄錢個個 蠢人唔止害自己，仲害全家

失敗咗分分鐘俾人告

女人係比人照顧嘅，男人係去照顧人，所以唔可以調轉。

你係咪傻撚咗? 冇智慧同鐘意mk仔係兩回事，兩者請唔上任何關係!

知邊個

冇圖都百幾正評 連登仔

會
所以唔會再搵佢影

影相當然要俾錢啦
但其他野就唔使

所謂唔得咁真係model 行大牌子catwalk，時裝雜誌封面 果啲得唔得

不過補充番我確實曾遇過錢都唔使俾，淨係俾番相佢就得，當然都有食埋

其實就算食唔到，抽水可以話係指定項目

不過偏離左重點，我係真心有感而發，呢D 所謂model 真係唔值得放真感情，因為佢可以隨便咁同影師發生關係 如果係你條女，你忍唔忍到先

仲有 相梗係唔貼啦，我唔想俾人起底
總之如果你都係影師，你會知我講既野堅定流

唔驚臭朵？

有智慧嘅女人係要識得扮蠢

巴打係為影相定為食女而揾啲女影相

俾左幾錢？

巴打，我重點想講其實係題目
所以過程果d 全部從略

講邊個啦

其實可以點樣半推半就？
有無過程分享下

鐘意mk仔=死蠢，on9
不服來辯

貪圖女人的身材，即係唔係真心愛對方! 真心愛一個女人，係你明知佢冇波，好肥，你更加反而要娶佢返嚟，好好照顧佢保護佢!

貪圖男人的財產，即係唔係真心愛對方! 真心愛一個男人，係你明知佢冇錢，好窮，你更加反而要同佢結婚，好好照顧佢保護佢!

屌你冇智慧都唔洗衝出黎話人知你冇架嘛

講真 條女肯“自己一個”上得酒店私影實有野

蠢唔代表鍾意mk!
品味低俗先會鍾意mk!

影兩張相叫下雞都扯去叫人搵咩女朋友

會咁做既都係ptgf，即係雞啦
咁你搵著個做雞既女朋友咁都無計架

遲啲又去做影師先得

庇護工場大把
起筷啦